反客為主, 警隊失控, 要求中央政府出解放軍保護市民!

快D出解防軍! 警隊已經失控, 三萬支槍正準備走火!

你真名係咪叫吳三桂